{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 올라 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項としては、ご予約のお知らせは全客室禁煙ルームであり、違反した場合は罰金が科されます。 また、客室はチェックインの際に割り当てられ、事前に割り当てられることはできません。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと宿泊できません。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがありますが、二重予約が確認されるとすぐに予約をキャンセルして払い戻しに手伝います。 入室の際には様々な特典を提供します。 第一に、すべての客室は禁煙で運営され、快適な環境を提供します。 第二に、24 時間フロント サービスを提供し、いつでもサポートを受けることができます。 第三に、広い地上駐車場とタワー駐車場があり、大型バスも駐車できます。 第四に、24時間セルフランドリーを運営しており、出張のお客様や連泊のお客様に人気があります。 最後に、ヨーロッパ式朝食サービスを提供しており、詳細については宿泊施設のポリシーでご確認いただけます。 このような特典を享受しながら、快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルーム以外の客室もありますか？",
            "answer": "いいえ、ご予約のお知らせは全客室禁煙ルームであり、違反した場合は罰金が科されます。"
        },
        {
            "question": "客室は事前に割り当てられますか？",
            "answer": "いいえ、客室はチェックインの際に割り当てられ、事前に割り当てられることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に同伴しないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "二重予約が確認されるとすぐに予約をキャンセルして払い戻しに手伝います。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙で運営され、快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "フロントサービスは何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "24時間フロントサービスを提供しており、いつでもサポートを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "広い地上駐車場とタワー駐車場があり、大型バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "24時間セルフランドリーを運営しており、出張のお客様や連泊のお客様に人気があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ヨーロッパ式朝食サービスを提供しており、詳細については宿泊施設のポリシーでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での快適な宿泊を楽しむためには何をすればいいですか？",
            "answer": "特典を享受しながら、快適な宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 473
    }
}